美國公司買中國產品冒充美產賣軍方吃官司

美國公司買中國產品冒充美產賣軍方吃官司

位於紐約康馬克的Aventura Technologies被美國司法指控違禁進口中國涉安全產品，並冒充美國產品銷售給美國軍方等敏感單位。公司七名現任和前任員工，其中六人已遭逮捕，被控主使犯行Jack Cabasso周四公開現身紐約布魯克林聯邦法庭。

據路透社報道，美國檢方起訴一美企非法銷售中國制設備，買家包括美陸海空三軍。聯邦檢察官已經以刑事罪名起訴一家紐約公司，稱其非法進口和銷售來自中國的監控安全設備，令美國政府及私人客戶暴露於安全隱患。

遭起訴的公司是位於紐約康馬克的Aventura Technologies，以及其七名現任和前任員工，其中六人已遭逮捕，被控主使犯行的是Jack Cabasso。被告周四公開現身紐約布魯克林聯邦法庭。

路透社說，Cabasso短暫出席庭審後，法官下令將其監禁且不得保釋，其他五人則獲釋。目前尚無法立即聯繫上Aventura和Cabasso的律師置評。

據檢方表示，被告對客戶假稱Aventura產品是美國製造，但其實是主要來自中國的進口品，涉案時間從2006年一直到本月為止。部分產品甚至具有已知的網路安全隱患。據檢方表示，該公司最大客戶為美國政府機構，其中包括美國陸海空三軍，以及一些民間企業。自2010年來，銷售額總計約8,800萬美元。

華爾街日報相關報道說，美國檢方起訴一家紐約公司向軍方銷售被禁中國設備。美國聯邦法院周四公布的一份刑事訴狀顯示，紐約長島的一家公司涉嫌從中國製造商手中進口監控和安全設備，並以美國製造商品的名義轉售給美國平民和政府客戶。

據該報道稱，2018年8月，美國某空軍基地一名服役人員注意到一款新的隨身攝像頭有一個不同尋常的地方：它的內置螢幕上出現了漢字，包括後來被證實為中國國內安全機構標識的內容。

根據美國聯邦法院周四公布的一份刑事訴狀的細節，這一發現提供了一個線索，將調查人員引向了一家長島公司的陰謀。這家公司涉嫌從中國製造商手中進口監控和安全設備，並以美國製造商品的名義轉售給美國平民和政府客戶。

這些據稱在中國製造的商品包括：在美國康涅狄格州海軍潛艇基地發現的一個1.3萬美元的激光增強夜視攝像頭；追蹤到位於田納西州一處能源部設施的價值15.6萬美元的自動閘機；以及賣給上述空軍基地的25個隨身攝像頭。

開始收拾內鬼

判死刑算啦

咁樣同叛國冇分別

美奸

仲衰過斯諾登

起碼坐返十幾廿年

判國罪啦，搞到真正既供應商無得出貨

直接判死刑

真正危害國家安全=奶共狗